import * as generadorCSV from '../entidades/generadorCSV.js'

const tomarPeriodoAFiltrar = async (req, res) => {
    const periodo = req.body;
    let consult = new Date;
    console.log("ðŸš€ ~ file: gestorConsultarEncuesta.js:6 ~ tomarPeriodoAFiltrar ~ consult:", consult)
    const respuesta = await buscarLlamadasConEncuestaRespondida(periodo);
    if (respuesta.length > 0) res.status(200).json(respuesta);
    else res.status(404).json({mensaje: "No hay llamadas en el perÃ­odo con encuestas respondidas."});
};

const tomarSeleccionLlamada = async (req, res)=>{
    const llamadaId = req.params.llamadaId
    const llamada = await buscarDatosLlamada(llamadaId);
    const encuesta = await obtenerDatosEncuesta(llamada.fechaRespuestaCliente)
    return llamada;
}

const opcionGenerarCSV = async (req, res) => {
    const payload = req.body;
    return await generarCSV(payload);
}

const buscarLlamadasConEncuestaRespondida = async (periodo) => {
    console.log("ðŸš€ ~ file: gestorConsultarEncuesta.js:17 ~ obtenerLlamadasConEncuestaRespondida ~ periodo:", periodo)
    let llamadas = [
        {
            llamadaId: 1,
            descripcionOperador: "Primera llamada cliente 1",
            duracion: "36min",
        },
        {
            llamadaId: 2,
            descripcionOperador: "Segunda llamada cliente 1",
            duracion: "24min",
        },
    ]
    return llamadas;
}

const buscarDatosLlamada = async (llamadaId) => {
    let consult = new Date;
    console.log("ðŸš€ ~ file: gestorConsultarEncuesta.js:25 ~ buscarDatosLlamada ~ consult:", consult)
    let respuesta = {
        cliente: "Juan Picapiedra",
        estadoActual: "Iniciado",
        duracion: "25min",
        respuestas: [
            {
                descRespuesta: "SudamÃ©rica.",
                descPregunta: "Â¿En quÃ© continente se encuentra Brasil?",
            },
            {
                descRespuesta: "ParÃ­s.",
                descPregunta: "Â¿CuÃ¡l es la capital de Francia?",
            },
        ],
        descEncuesta: "Cultura general"
    };
    res.status(200).json(respuesta);
}

const obtenerDatosEncuesta = async (fechaRespuestaCliente) => {
    const encuesta = {};
    return encuesta;
}

const generarCSV = async (req, res) => {
    let consult = new Date;
    console.log("ðŸš€ ~ file: gestorConsultarEncuesta.js:47 ~ generarCSV ~ consult:", consult)
    let payload = {
        encabezado: [
            { nombre: 'Juan Picapiedra', estado: 'Iniciada', duracion: 25 },
        ],
        saltoDeLinea: [{ nombre: '', estado: '', duracion: '', pregunta: "", respuesta: "" }],
        respuestas: [
            { nombre: '', estado: '', duracion: '', pregunta: "DescripciÃ³n pregunta", respuesta: "DescripciÃ³n respuesta seleccionada" },
            { nombre: '', estado: '', duracion: '', pregunta: "", respuesta: "" },
            { pregunta: "Â¿CuÃ¡l es la capital de Francia?", respuesta: "ParÃ­s." },
            { nombre: '', estado: '', duracion: '', pregunta: "", respuesta: "" },
            { pregunta: "Â¿CuÃ¡ntos lados tiene un triÃ¡ngulo?", respuesta: "Tres." },
            { nombre: '', estado: '', duracion: '', pregunta: "", respuesta: "" },
            { pregunta: "Â¿CuÃ¡l es el color primario que se obtiene mezclando azul y amarillo?", respuesta: "Verde." },
            { nombre: '', estado: '', duracion: '', pregunta: "", respuesta: "" },
            { pregunta: "Â¿En quÃ© continente se encuentra Brasil?", respuesta: "SudamÃ©rica." },
            { nombre: '', estado: '', duracion: '', pregunta: "", respuesta: "" },
            { pregunta: "Â¿CuÃ¡l es el Ã³rgano encargado de bombear sangre en el cuerpo humano?", respuesta: "El corazÃ³n." },
            { nombre: '', estado: '', duracion: '', pregunta: "", respuesta: "" },
            { pregunta: 'Â¿CuÃ¡l es el autor de la famosa novela "Cien aÃ±os de soledad"?', respuesta: "Gabriel GarcÃ­a MÃ¡rquez." },
        ]
    }
    
    generadorCSV.generarCSV(payload)
        .then(() => {
            // EnvÃ­a el archivo CSV como respuesta
            res.download('archivo.csv', 'archivo.csv', (err) => {
                if (err) {
                    console.error('Error al descargar el archivo CSV:', err);
                    res.status(500).send('Error al descargar el archivo CSV');
                }
            });
        })
        .catch((err) => {
            console.error('Error al escribir los registros en el archivo CSV:', err);
            res.status(500).send('Error al generar el archivo CSV');
        });

}

export { tomarPeriodoAFiltrar, tomarSeleccionLlamada, opcionGenerarCSV }
